[日本] 7日6夜一月名古屋行程求評

黎緊同四個朋友去名古屋名古屋玩，但係交通上有好大問題
因為我book唔到白川鄉來回金澤嘅巴士，搞到要用貴啲嘅北陸JR pass
要高山>>白川鄉>>新高岡>>金澤咁行，想問下仲有無其它方法可以執下個行程

Day 1(31/12): 1245 到中部機場>> 榮區 >> 熱田神宮 (宿名古屋栄)

想問下過年名古屋有咩活動?熱田神宮係咪多人到行唔到?

Day 2(1/1): 因為間酒店無得取消所以要stay係名古屋兩日，但係市內又無咩景點好去(因為我地唔鐘意Shopping )...請問有無咩地方好推介?

Day 3(2/1): check out 名古屋 >> 高山 >> 白川鄉 >> 新高岡 >> 金澤 (宿金澤airbnb)
Day 4(3/1): check out 金澤市內景點 >> 加賀温泉 (宿加賀温泉)

第四日其實可以唔去加賀返去高山到住，但係就用唔晒張JR pass，加賀温泉值唔值得去?

Day 5(4/1): check out 加賀温泉 >> 金澤 >> 富山 >> 高山 >> 新穗高温泉 (宿新穗高温泉)

依日就好似全日都係搭車咁

Day 6(5/1): check out 新穗高纜車 >> 高山 >>下呂 (宿下呂)
Day 7(6/1): 下呂 >> 名古屋 >> 1325機返香港

如果唔去加賀温泉，day 3 直接去金澤玩，day 4 係金澤玩完再返高山住，day 5 高山去白川鄉再返新穗高温泉
咁樣會唔會好好多，因為唔想行程好趕，而且係金澤都多啲時間

未去過 我都想搵人同我去

去名古屋唔去立山黑部 等於無去
不過依家封緊山

唔封山個陣都要返學，我都想去

第2日check下名古屋百貨排福袋
記得食饅魚飯 好撚好食

唔買野 市區都應該冇野行啦 但名古屋都幾多好野食

Check下呢個睇下岩唔岩 不過唔知1月1有冇開

一句講哂
如果你為左用盡你張pass而去改行程/兜黎兜去
係一件好on9既事

香港一名古屋一下呂一高山一白川郷一金澤一名古屋一香港

果時book咗去白川鄉巴士

去到個姐姐同我講早一班有空位上唔上

先知原來唔洗book都無問題

去名古屋，一定要去愛地球博記念公園，近郊風景好好，仲有得參觀龍貓個屋企